[集思廣益] 改組名要有個「紅」字

或者同音都得!!

紅衛兵

要幾多個字？

熊出沒注意

月見紅

紅恐聲

熊軍殺牛

紅水泛濫

紅棗

坤熊基控股

冇限!

雄雄性伙

熊若水

中國紅

一招見紅

紅到瀨屎

紅中發

惠英紅

紅毛泥封西

熊本熊

香港紅十字會輸血服務中心聯絡小組

紅天明

新鴻基

紅中發財

梁國紅議員

紅牛

鴻運當頭

紅忍

恐紅孔

新紅gay

紅豆冰

月經紅

紅棗糕
紅組go

熱勝紅日光！！！！

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

dont慌熊

朱熊

紅磡搬運工

洪興

紅扑扑 去ocamp緊係為扑嘢嫁啦！

樓夢紅

紅字為笑點

鴻紅克

恆指碎銀八甲熊

紅組

紅色的跑車像是帶著神秘
零星的街燈充滿樂與悲
銀色的煙盒盡是愛是遊戲
拿起香煙你便會筋竭力疲

紅色的跑車是誘惑遊戲
唇膏的色彩性感帶著痛悲
桃色的肌膚是誘惑原是你
拿起香煙這段插曲更迷離
香檳酒樽碎片遍地
身邊的她亦昏醉

Let's go to highway 閃出眼淚
像鑽石茫茫然抹去擾慮
Let's go to highway baby
留下這打火機在車裡

紅興

紅軍

衝紅燈